戒丁日記

day2
我就睇下可以忍到幾時

有咩目標
或者預期？

聽人講戒丁會有自信之餘仲會開朗翻
so

你呢啲毒撚戒完都唔會有自信

啱啊

Day3
繼續keep住